今日部署係拉有名有姓人士

眾志三位
區議員
前hku p
蟲太

仲有無？

屌佢老母

鄺神可能係下一個

鄭松泰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

如果拉鄺神，聽日一定唔簡單

但睇佢個勢係拉鳩晒啲近本土派嘅人，唔拉傳統泛民

今次行咁前都好難講
hocc又係，好撚危險

唯一功能係想激嬲大家，如果嬲就中晒計

眾志除左黃同周仲有邊個？

709 大抓捕翻版

林生

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

有冇其他平民示威者被拉???
星火唔見話有

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

仲有堡主

係就全部泛民議員一次過拉埋啦

拉壟一派 打擊一派

又係中計撚

同意,
佢敢拉鄺神/HOCC實好多人出嚟

唔係咁解架屌...

其實好似仲有俾人抄過牌既拉左，但未必有人報

佔中拉過啦

一定有

正義證明書？

證明港共要狗招盡出了

高調拉哂D知名既等唔出名果D冇人理

拉埋葉德閒啦笨

拉哂非建制

拉埋martin, anson 丫笨

香港政府
睇你夠唔夠膽？

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在的狀況是不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施，更甚會扣帽子，以”反港獨”之名，派使轟炸機大規模清洗香港，清況好比文革大屠殺一樣
制水
停電
停工
停學
限制離港
限制進入中國境內
暫停電話電訊服務
網絡封鎖
停止銀行提款服務
大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

Hocc 已經走咗，去澳洲

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

佢拉埋鄺神 聽日應該唔簡單
更加係保送佢下年選舉

仲有譚文豪 豬hi onQ 夠薑拉哂佢

今鋪真係玩BINGO

其實佢拉販民蟲泰GPHONE 呢D, 反而無咁激嬲到人

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

有名有姓，個個都有啦
知名社運人士呀？

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效

譚文豪應該下一個

重有拾幾個，港大7一1入立法會一個，沙田有一個區議員。

今日拉嘅多數係第一次圍警總及衝立法會嘅

依個拉咗真係唔知發生咩事

林奠

Tommy

8.31 港島見

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

拉左全部本土派

佢成日都唔喺香港